［公投］乜真係咁多人睇大波Madam而唔理社運？

根本唔係咁，唔知點解要spin件事落大波Madam到。Madam Followers的確係升左，但唔通會睇足24小事咩

根本提得大波Madam最多係班社運前線，叫人唔好睇

：無因為Madam而唔留意運動
：因為睇大波Madam而唔留意運動

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不推文回覆

721 811

唔駛再討論個阿姨

其實連登有咁多人
本來就唔會個個都理反送中
分分鐘follow嘅都係港豬/藍絲
只係太多po 無論係share狗乸定係鬧人share狗乸嘅
都太多
搞到假象係spin晒去狗乸到
其實根本fol唔follow都唔會影響到
唔開po專登講就冇事
所以我都唔知推唔推依個po好
PS我冇follow 狗乸？不了

Fuck唔記得撳不推文

究竟點得出依個咁戇居嘅因果關係？

大波狗有咩好睇

依家講到睇左就令運動失敗好戇居

你UP乜鳩呀?